執到隻雞部電話，有冇老婆有興趣入黎認人

俾返人啦